今日多成28個武漢肺炎確診啊

//今日仍新增3宗輸入個案，分別來自巴西、印度及印尼。據悉，今日下午再多至少28宗輸入的初步確診個案。//

沙田個幾件係咪仲未有源頭

未有啊
然後啲人繼續聚餐

政府低調通知，之後到大陸開關，一日一萬人確診都無人理

沙田個幾件無撚哂下文咁
成日覺得香港好撚多無症狀病人

驚閪咩

30啦

到七一前後又會話有好多確診

好心啲人去得攔坦國家
就咪撚包機接啦 由佢死咪算
叫咗唔好去就死都要去
有事就食退消藥仆番嚟叫人醫佢

根本東南亞要禁止入境